不如解散立法會

其實現在的立法會已經沒有民意，只聽從大陸的意思，不如省略議員人工，不要浪費

犯民話有險可守㗎

你有得決定？

解散立法會
泛民咪冇糧出點養議助
咁唔得架咁樣

胡總要守佢老母條議會戰線嫁

可以舉牌抗爭
寸土必爭！

等下年35+啦

玩分化？

拉

啲飯民喺個議會嗌人姓鹿，鳩嗌下就當議會抗爭
𨳒佢地都戇鳩咖，不過戇鳩得過大把傻閪支持，吹咩

總商辭啦，要求重啟立法會

犯民第一個出黎反對